[你問我答]港豬澳大橋金巴做緊part time 有冇野問

如題

比負皮

做緊咩職位

金巴站務員

車長有無part time??

今日都咁得閒？

幾錢一粒鐘？

30吋喼上唔上到車，機場去澳門

尼個唔太清楚

長散650一日
星期六日就500到550一日

上到 基本上唔會理你個喼有幾大

屌 咁撚少人冇野做既
利申：岩岩去完

今日多唔多人

今日冇返 但聽同事講多人到傻 一車車團甘落